三大擬改變收生要求 考生需修讀3科選修科

要讀3科選修先有資格報考⋯⋯未來嘅考生好慘呀⋯⋯

以後大陸人直接考DSE搶曬三大啲學位

科通識本身個考核方式都鳩,而家連教學內容同評分都改到弱智
啲大學仲當佢係一科咁睇就傻啦
話唔定好快其餘大學都會跟風改埋

其實好正常姐
明明初頭Dse好多學校都係3科選修
甚至勁嘅3科+m1/m2 或者 4科
聽到之後嗰啲學生越讀越少其實先唔正常
比學生讀多科都無壞
反正都係3科姐